其實派一萬只不過係回水

仲要得個雞水咁多香港交左咁多多稅政府都冇作為不特只仲要用啲錢黎打壓香港人。

犧牲左咁多手足都係得個1萬咋，一條人命都唔止啦
民主自由更加係無價。

屌你老母呢個時候仲當香港人係比錢就得既低等動物，仲要得個一萬。咁多年交埋啲稅都唔止啦。

呢世都唔原諒港共政權 派幾多錢都係咁話
佢突然咁大方咪算囉

係時候用啲錢繼續支持黃色經濟圈

大大力g持！

呢世都唔會原諒港共政權 話之佢跪地求饒 何況而家家淨係派得個一皮

錢照袋 態度照舊

囤地果個免差餉果d 點止
打狗既只係得一萬

如果唔係手足, 港共又點會回水
就係抗爭, 打狗先有錢收

2020 繼續打狗

繼續打 打到政府回足咁多水

有隻狗悄悄留下負皮

唔好唔記得仲有班藍屍廢老都受惠

push

推

自推100

香港人報仇

#財政預算案

重點
- 下年度赤字歷來最高
- 推出大規模逆周期措施

企業
- 寬減非住宅物業差餉
首兩季 每季上限5000元
後兩季 每季上限1500元

- 提供特惠低息貸款 上限200萬

- 公司註冊處將全面寬免公司的周年申報表登記費，逾期登記除外，為期兩年。

- 寬減100%利得稅上限20000元

- 電費 每月上限5000元

- 水費 每月上限20000元

- 排污費 每月上限12500元

紓困
- 向每位18歲香港永久性居民派10000元 開支710億

- 公屋低收入租戶免租一個月

- 薪俸稅 個人入息稅 利德稅
退稅100% 上限20000元

- 代繳中學文憑試考試費

- 寬免四季差餉 每季上限1500

- 綜援 長者 傷殘津貼 出雙糧

無人話會原諒佢

議程第一項係黑警加薪 到時候又賴議員dum波鐘阻住大家領一萬架喇

一兩秒好啦

你本人交左幾多稅？

其實派還派 可唔可以幫下我地中產
扣稅回稅最直接

11:24 喺早前立法會投票反對派一萬蚊議案嘅少數派親共政黨，隨即光速發出成功爭取派錢嘅貼文：

Agree